{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2578967?place[place_type]=GID&place[gid]=2578967&place[latitude]=37.5930498171&place[longitude]=127.4887246935&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 옹달샘펜션"
    },
    "text": "加平有名な山オンダルセムペンションです。 チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室も禁止されています。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。 価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合、入室不可となる場合があり、利用日当日のキャンセルは不可であり、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことができ、客室内の魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の搬入も禁止されています。 客室はWi-Fi利用可能で禁煙です。 バーベキュー場はオーク炭と屋外グリルをご利用いただけます。 屋外プールと駐車場も利用可能で、駐車は1部屋あたり1台まで可能です。 客室は全部で6つで、それぞれの基準と最大人数によって異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しないことがありますか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合、入室不可となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用日当日のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "利用日当日のキャンセルは不可であり、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の魚や肉の焼き物はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内の魚や肉を焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室はWi-Fi利用可能ですか？",
            "answer": "はい、客室はWi-Fi利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場はオーク炭と屋外グリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用可能で、駐車は1部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "客室は全部で6つあります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準と最大人数はどのように異なりますか？",
            "answer": "客室はそれぞれの基準と最大人数によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 500
    }
}